CSL 有冇2人無限plan優惠

如題

已tg

樓主,各位巴絲打,不如考慮選用/轉用PCCW服務~

網上行,寬頻,2x1000轉台優惠,大專/CSL用戶優惠
CSL,用量王,大專Plan
Now TV,睇波優惠,唔睇波優惠,
新裝續約加台,英超西甲世界盃,劇集綜藝電影等

**三種服務幫到你！歡迎查詢：
Whatsapp:

或Telegram:

Csl 限量優惠⚡️⚡️

真4.5g/最高速600m/可分享數據
6gb+2gb=$210
$238 無限！！
公務員可享有額外回贈

另有香港寬頻毀約計劃（全張月費幫你埋單）

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie